前線改革 721只用遠攻 不用遮陣

遮陣傷唔到對家只有同路人受傷，果斷放棄

勇武 和理非
人人入一支水

原因 其他飲品樽較硬
平 個個比得起 個個都帶到
環保 你點玩都好最後都帶得回收

帶比前線人員
到時想點用前線自決
遠攻 地面路障 撲煙

有足夠既水樽就組得成遠攻
係咪仲想睇到同路人比狗咬？

改變被圍毆風氣
從遠攻開始

好似罐裝雀巢咖啡好飲d

Sorry回錯po

雀巢咖啡

我鐘意飮茶多啲，Arizona 嗰隻

出得黎耐
飲罐雀巢咖啡頂頂佢嘛

721新香港

我平時用可樂樽 見一獲打一獲

又夠鐘推post 啦，三毛全部同我死撚開DLLM

721 見

嚟枝900毫升津路 醒下神

721個個精神

學下魚革果時喇
講完

無遮陣點擋鏡頭

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

岩呀，火可以做牆，打機個陣

擋鏡頭又點 現場拉到你入硬既

聽日，721，見！
光復香港！！！
時代革命！！！

聽日見

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修訂逃犯條例二、收回暴動定義三、撤銷所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權，濫用暴力情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、承諾永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」

絲襪奶茶

回錯post

年輕人現在缺少方向
要多閱讀報紙增長知識

有巴打話長遮可以用嚟勾人隻腳
可以帶埋報紙 唔使長時間用電話睇新聞 傷眼呀

水就水啦

靠遠攻？方便出催淚彈同水炮咩

推

一排排咁比扑好過癮咩

遮陣唔係好多時都用嚟遮cam，擋椒？

佢地話用黎洗眼用

仲有好多時用黎擋狗衝 fail曬

前期有用 中後期無用 正面交鋒唔洗遮 前線full gear 唔怕

熱戰時代